其實依幾日只係牛二反彈

唔洗驚

真